馬浚偉中秋節圖

唔想再見到呢條撚屌

無野撈走去讀書 廢老

條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過你
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離7日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面9孖7演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢? 只可以叫個九唔搭八既馬撚
最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚屙屎唔出
我地仲好記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀

一句講晒

雲闣美斯小白都好演技過你多多聲啦食屎狗 !

果種書生氣質
除左佢之外 得張國榮有

好撚心佢啦

中文論文

中文General?

水浸完

佢英文唔掂ar ma

次次都見到呢篇野

最記得佢

之後會用 google translate 轉英文

雖然佢個樣唔老
但D行為同啲老豆老母一樣

契妹收到了，開心

老土到冇人有

咁搶君好個角色 算唔算馬撚既代表作？

佢啲契妹是咪佢溝唔撚到先變做佢契妹

搵佢同哥哥比對哥哥係一種侮辱

D字排成L，側邊係佢個樣

係未表示佢係L樣？

擺明係啦